只有波台手足保有連登嘅初心

只有係波台先搵得返睇連登嘅樂趣
波台手足要頂住，唔好比cctai傻仔鬥死啊

btw麻友係雞

冇啦 波台有內鬼

真，cc台班垃圾影衰晒連登

孫右閘成日狙擊N賓

講緊先知卡家華?